[有soundcloud]有首日文歌搵左十幾年都搵唔到 可否幫下手

依個旋律一直起我腦海出現 但係就唔知係咩歌 淨係知好似係日文歌
搵左十幾年 聽曬90年代至00年代最高銷量既日文歌都搵唔到

有冇人可以幫下手搵下係咩歌

毒撚冇人理

bump

毒撚一世都係毒撚

留名聽歌

pish

你du乜春野呀 幫推

你登得好搞笑

係咪呢首?

マタアイマショウ / SEAMO

男/女聲
肯定十年以上？
記唔記得咩途徑聽到
試下搵下當時既熱門廣告歌

仲有係登都登得好聽d 咁樣點幫你

應該係依首了 唔該晒
話時話點解我會聽過依首歌 究竟喺邊到播過 係咪廣告歌黎

テレビ朝日系『ビートたけしのTVタックル』エンディングテーマ。
オリジナル短編アニメーション『東京マーブルチョコレート』主題歌。SEAMO本人も声優として出演。

綜藝節目ed
動畫主題曲

依d節目我就冇睇過
首歌應該係起香港d電視台聽返黎 而且我以前都唔會睇日本d綜藝節目 除非佢起香港d電視台有播過 所以應該唔會係你提及嗰d節目
會唔會有咩廣告播過依首歌

太鼓ds有

你早d post出黎咪唔使搵10幾年既歌

係咪打太鼓呀？10代開始有

太鼓ds?咁好大機會係了
細個嗰陣成日借表哥部nds玩 可能我玩過都唔記左

多謝巴打 亦都唔該晒所有幫我搵過歌既巴打